改善show block user 建議

希望可以係（show block user-xxxxx）（自己打既remark）
咁樣出個人名 方便用家睇番個原因
或者係click 番開佢個名時候名下面有條bar 睇到remark

或者click 入 user name 果版睇到個remark
thank you

連仔

好提議
之前block咗勁多五毛
到某日話我block夠2000上限冇得block
迫住解封咗某啲user但都唔知之前條友做過咩
同埋得2000太少連登太多五毛

agree

推

讚成
block撚哂D bot，想禁開黎睇下
屌點知真係bot黎，哂data

警曱真係專揀未成年落手 唔想有下一個陳彥琳

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

岩呀

屌你啦 起底黎潤我 睇埋我下面我d留言先啦

推，呢個idea真係幾好
宜家block咗啲煩膠假膠、吹水post,好乾淨

推文用不推文回覆

plz

plz again

正視下

唔該